誠哥大撚大撚咁打腫晒林奠塊臉

一場支那瘟疫show反映到個閪婆幾咁無能同賤閪格，又話買唔到又要等招標，係喇 唔知點解係人都買到係你老母林奠買唔到既？係咪真係活喺平行時空？人頭月薪幾十萬，成個香港政府幾咁閪冧，呢班廢物唔死全家都無撚用

香港李光耀